和大家分享我新買的帽子

佢叫我戴正頂帽，我當然會戴正啦，一陣係咁跌咪麻撚煩

我的帽子漂亮嗎？

垃圾po，拉，樓主五毛又block多件

Sorry ok?

得啦得啦得啦得啦

我頂帽靚唔靚先